你地老母俾幾多錢利是自己？

今年第十九年收老母利是
佢都仲係俾得個$50
俾佢老豆老母就$500
佢話利是只係心意同祝福
岩啊 你份心意真係好撚細

5000

1500

$500+1000

咁你唔好比家用

200

10000

999

有咩問題
你旨意佢封利是開飯？
十九歲都咁樣真係可悲

廿蚊年年都係
懷疑唔係親生，所以無比過家用

屋企都唔係窮 點解可派$50咁肉酸

咁又唔會 遲啲到我派利是就...

1000
不過屈左佢萬九幾銀買衫

一早block左你啦on9